手,不是用黎分,係拖

大家記得啦。(中文歌詞在片下面)

都未拖過 點分姐

手係要來邁

手係用嚟打飛機嘅